你老母匿埋係度食雞髀呀——盧雄（香港配音員專訪系列）

Pish